靚過丘淑貞但勁少香港人識 澤口靖子

用圖說話

滿口清子

從無見過香港女仔係咁靚

唔好污衊佢

3點鐘 維園見 早D出門口呀

張敏最靚

睇咗科搜研之女先識佢

相係死的
言行舉止先係活
否則點解有人鍾愛包23456奶。。。

混血？

唔知點解好唔鍾意佢.

點解.

勁喎
佢係英日混血

澤口勁pure勁true
無香港女人正得過佢

認真無見過正過佢嘅女人

因為樣衰

呢d有小小混血樣唔知點解好刻人憎，除左吳彥祖真係無一個順眼

吃不到的葡萄
比着你條女係咁ok?

柏原芳恵

澤口寫真黎

柏原芳恵正啲

似藍潔英

佢當年都叫靚絕五台山

Are you kidding me

柏原芳恵正好多

無波不了

精盡人

香港無人能屌打
重要剩同世界首富拍過拖到而家重係單身
好想同佢生仔

巴打唔係唔知日本
娛樂圈嘅潛規則呀嘛

拉

到到都有架啦
你估香港冇

咁又上熱門
公關post
拉

我全都可以，係女就得

咁撚重口味

Ching食開乜

邊個世界首富孫正義？

more

遊行終點附近大量狗車
前線手足自行評估風險
似想包抄 似想包抄

好似關之琳

靚，但日本明星嚟講太普通
好似台妹
有幾多個林青霞
扮男女都得……
上面有人講張敏， 呢啲咪唔普通

啤梨

清太識貨

靚到打j有罪惡感

128維園見

因為佢係mixed
唔係100%亞洲人

我都係

點解60年代出世嘅女性都係咁靚？！

我都想知，何止仙氣，係有靈氣！

癲佬

佢要咬幾多條野影相

點解以前啲女有氣質咁多？
依家啲女靚極都有浸濁味

柏原芳恵出名大波名器
又有都市傳說
又天皇御用

我都諗起佢

Lo 唔local 差好多分

又係呢啲主觀嘢 靚唔靚真係討論唔到
你覺得靚我覺得唔靚
開親呢啲邊個靚嘅post都係多負評

樣打和
但輸對波

科研女

屈機

有幾勁呀 算幾明顯

好俗 麻麻地

點解以前d人靚咁多

我就唔識睇 睇唔出佢係混血

反而周杰倫老婆 就好明顯係

邱淑貞由細睇到大，好有感情

護旗手

因為靚相低清 d粉厚到pk

太靚 唔係連登仔鍾意嗰類型 完

咩邏輯